老豆搵仔原來係鬼！！！佢屌緊d 叫人唔好去加泰集會既人唔配有民主自由呀！！！

反加泰嗰啲人講eye4hk,stand with hong kong嗰陣會唔會覺得羞恥
----------------------------------------------------
我支持加泰
你們可以屈我是鬼了
----------------------------------------------------
冇國際精神嘅國際戰線撚
不如改名做美國戰線先啦
😂😂
----------------------------------------------------
仲話乜嘢追求民主自由人權
屌你老味到頭來都係自私撚、伸手撚
抗爭外判呀？
叫人Stand with Hong Kong羞唔羞恥啊
美國人權法案大晒呀？
把口講美國唔鍾意唔好做
同其他人講共產黨唔鍾意呀大家唔好上街 有咩分別？
記得唔好去集會喎
俾全世界睇下香港人有幾撚自私就啱嫁啦
----------------------------------------------------
垃圾香港人唔撚配有民主同自由
----------------------------------------------------
屌人撐加泰驚得罪美國
有咩資格屌人奶共
😂😂😂
----------------------------------------------------
聯想下外國人討論:
邊個去支持香港就會就係鬼
因為政見而坐監?梁天琦條撚樣判六年判得少啦
eye4hk?關我撚事咩,得罪中共冇生意做點算
14億人生意喎,支持香港心入面支持得㗎喇
----------------------------------------------------
反極權反警暴反打壓人權
仲有好多地方
印尼
新疆
智利
唔識得加埋一齊玩？
admin係外國都照樣輸出革命connect到印尼同學
你班人喺香港舉其他國旗都唔識？
----------------------------------------------------
美國放菠蘿都未割啦
唔通去場爛鬼集會就唔過咩
唔鍾意人哋去集會
不如試下去狗屋度放菠蘿?
----------------------------------------------------
因為利益而撐你嘅
要撐點都會撐㗎喇
唔好想像自己想得太高
😂😂😂
----------------------------------------------------
原來老豆搵仔己經俾中共滲透左啦屌你老母！！！

連登仔講獨立思考真係多鳩如
見到格黎個分化食女post 有成3千正評唔該你地就用下個腦諗下而家連登咩環境
而家係五毛多過正常連登仔既時代
自己判斷 邊度有鬼既可能性大d啦唔該 唔通去左加泰集會就玩撚完咩
唔該回想返701衝入立法會d人咩論調 再諗下今日d人咩論調
你地再諗下應唔應該去啦

標題黨可恥

真要人stand with Hong Kong就講普世價值，到有人想聲援外地就冇著數不了。又唔見維吾爾人為左人權法唔講獨立，或者同其他獨立運動割蓆

推

雖然係串啲但有道理

我唔會話去加泰集會就係鬼

但客觀睇係完全無撚理由

內文大字/粗字/五顏六色 highlight 通常風向post

廢事講太多拆穿。。

唔去

唔係鬼
係蠢同押晒全部手足同成個香港去一個扯手足落山嘅活動啫

我會去。
我支持抗爭者

我是標題黨
你們可以屈我是鬼了

不了

加泰集會係完全唔合理, 入黎駁我

我入面主張既同所謂既著數無關
亦無特別拉去美國度

內有搞手同我理論
由#117開始

自己睇合唔合理

反正我就唔接受

老逗揾仔係咪大台？唔係唔去

[國際行動POST] 11月2日 求援國際 堅守自治 維園大集會

你哋唔係 雞蛋與高牆論 擁護者咩

點解撐加泰 會比人針？

見呢個po 推唔郁知咩事了

人地由佛朗哥死西班牙就無咁獨裁有進步
自治區全民選，醫院唔講加泰話可以投訴到佢比人炒，除左稅重唔公平（即係錢）之外無野係衰得過香港，而且香港係大幅倒退緊

香港自己都為左自保唔提獨立
點解為左人地反而可以參加支持Independentisme català集會（唔好話部份支持，人地成個運動個名黎）
我真係無你地咁偉大

唔通唔去就會玩完咩

利申：唔去，但唔阻人去

比錯負皮

不如你直接答我啦，維吾爾人有冇驚人權法唔過而唔講獨立？G20嗰陣係日本拎住藍底新月旗同陳浩天一齊示威，有冇得罪美國人搞到冇左人權法？

唔去加泰
都唔會割

唔想去就唔好去，根本唔駛幾十個post
我自己就唔會去，因為加泰問題既連帶關係太大，我自己都搞唔清

當大部分人因某原因唔去
而集會因而少人，咁自然就會失去左集會以人數黎表態呢個效用
咁大家擔心既國際關係衝擊自然就會細左
相反多人去既，自己作為少數，無事固然好，衰左都只可以幫手兜，呢個係大家不割蓆既初心
我唔知連登有幾多人幾多鬼，但我知喺連登開一億個post互屌唔會改變到出面既世界好多

我信連登真正既人人唔會個腦同時只可以做一件事
屌還屌，而家屌完個集會都無打算停既跡象
就兩手準備點樣兜，咁先唔會白費先前既努力

叫人唔好支持加泰嗰啲，唔好傻，美國推人權法你估真係因為睇你做啲乜？

佢地想打柒中國，香港同人權法只係藉口，借香港嚟打擊中國，況且佢立法之後執唔執法、執幾多法都未知，你地就將啲蛋放哂落美國一個籃入面

繼「唔好激嬲共產黨」之後，宜家係下集「唔好激嬲美國」呀？on9

唔好成個怨婦噤死咬唔放啦
噤客觀就落手搞個更有成效 更有理由嘅集會啦

我覺得想去就去，唔想去就唔好去，示威係個人自由，要諗下點解政府用盡各種方法逼人唔上街你地都要上街

推, 個3000個正評可以側視到香港人
幾缺乏作為一個人應該有嘅integrity

本身對去唔去冇乜特別感覺

聽你講完又幾有道理衰鬼

根本出邊洗板嘈個啲無必要去
你地唔撚搞大件事，班友就細有細搞，相安無事。成班驚恐症捉鬼，好學唔學，陳雲啲理論學唔到，佢啲濕鳩招數就跟到十足十

成堆怨婦癲狗死咬唔放
Solomon gphone 講完
都重要拿番渣沙死唔斷氣係噤洗版

想睇個行動post真係好難

成班唔用腦
仲要極自私
但日日求人打救香港

呢啲係咩特質？ 支那種特質

分化狗唔撚洗理

Stand with HK
Stand with The World

不嬲都去咪去 唔去咪唔去

又乜撚比藉口共產黨 又乜撚美國反對

我會去集會 你們可以屈我係鬼了

我都係覺得
香港自己都搞啱唔掂
就咪扯其他野埋自己身啦

唔該你睇下我講乜
我從來無講過關人權法事
我亦從未提及過利益問題
我更加無以邊個話去同唔去黎判斷對錯

我主張搞手唔可以以普世價值之名黎選擇性支持加泰.

呢個你點講都講唔過去

“想支持其他國家可以自己搞”, 呢個唔係答案黎, 亦合理化唔到集會本身既問題

拉

之前有個post屌連登仔根本就係lbj 笑撚死我

Pull

咁點解唔肯轉做全球抗暴既集會？

我一直都唔明點解係香港人搞集會支持加泰而唔係加泰搞隻會支持香港

Push

推
「唔好激嬲美國呀」

聽晚就見真章有幾多人 唔好太沉迷係連登無乜意義嘅討論
連天琦嘅光復香港 時代革命都未明 但就一街都係

利申會去

其實兩邊立場各有理由
不斷話人係鬼真係好攰

兄弟爬山 唔同人有唔同意見係正常
不過始終Solomon 作為美國政客 熟悉美國政治形勢多過g phone同老豆搵仔 所以我會偏向信 solomon yue
唔好俾藉口美國奶共議員反對人權法 所以我覺得唔應該搞加泰集會 改為全球反警暴集會更好

緊急！！！狗官到訪xx公園xx酒店

樓主好嘢

我地連登全力支持加泰獨立

StarSpangledMan 你去左邊？

去到今日
如果你仲係見到熱門點講你就跟著做
建議你真係del左連登佢好過
勿忘初衷

是但 我唔會去

true

吹割蓆風？想去咪去，唔去就唔去
決定完就唔好糾纏落去

估唔到老豆搵仔已經俾人滲透咗，等我聽日去集會屌柒老豆搵仔先。

其實日日話唔好靠美國，咁實際要做d咩先可以令中共跪低佢地又無講

典型五毛思維人地關注問題A就問人做乜唔關注埋BCDEF，外國嘅人唔通又要關心晒地球所有地方先有資格stand with Hong Kong?

Yes

依個真 朝早一定最撚鬼

唔去呀唔去呀

作為港豬
可唔可以再介紹吓所羅門?
記得之前有POST提過
但唔記得MARK低

我成日諗 係咪我地調查過 西班牙人無一個支持香港 而加泰支持 所以要放棄西班牙人 企加泰果面？

係最蠢嘅人以為自己好醒啫
實際上弱智嘅人係唔知自己弱智o架，仲會覺得係人哋蠢添

其實我有興趣知
其他國家搞集會聲援香港前幾日
係咪都係會上網傾去定唔去

屌 成隻小學雞咁
A: B去我去
B: C去我去
C: D去我去
E: F去我去
F: A去我去

]咁我去唔去好呀？
喂大佬呀，你唔係叫ABCDEF呀，自行決定啦

點解你唔肯搞?

嗰啲人真係蠢過隻豬
仲要覺得自己好醒個下難頂

唔去
不過各有各做，唔會阻止其他人去

我反, 就唔關美唔美國事嘅
亦唔會指邊個鬼唔鬼 (一早講過捉鬼冇意思)

只係至今冇人答到, 點解唔改全球民主自由/全球抗暴集會
搞手冇回應過呢個提議有咩不足/缺憾(?)

將主題由單一地方擴展到全球, connect唔係會大啲咩?
你要人情同光環, 冚世界都拎晒, 同時又釋除到大家嘅疑慮

小弟愚笨, 唔係好明點解唔可以改名, 有冇手足指點下?

點解你唔幫手搞

唔好嬲啦
最多唔話你蠢

我捐錢俾紅十字你駛唔駛問埋我點解唔捐埋樂施會？

講到尾，因為係獨派搞，所以D熱狗就拉拉拉拉拉

連登啲風向好易帶
只要有二十人同時岀動
基本上會最少影響幾個鐘嘅風向

時代革命 由香港輸出新嘅革命方式 有任何地方效法 我地唔係應該支持咩

同意

新疆殺到埋身都唔去聲援
反而去聲援加泰？

要搞都搞
聲援新疆、西藏、中國維權人士先
關聯性大d、目標一致d

==========

熱 烈 慶 賀 ！ 歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

好撚恐怖 新疆集中營 女既被人輪姦 男既被生化實驗

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

冷處理

push

我不去...
你就係鬼，分化撚

冚家剷

因為搞手想搞個集會撐加泰囉
我捐錢去紅十字你係都要迫我捐埋樂施會同無國界醫生做咩啫，老鳳o架
家下我捐一間唔捐另一間就係偽善呀？
你鍾意咪搞埋囉，你可以依家組織集人聽日去佢對面開對台都仲得，依個係你的自由

為咗打柒中國，所以我地就算同美國唱反調、割埋蓆都會義無反顧企香港呢邊

唔會去

標題撚可恥！

支持所有被警暴所害的任何人

冇嬲
係覺得你依啲人有啲可悲啫
成世人都沉醉喺自己世界，以為眾人皆醉，自己就睇穿睇透，其實只係一箱情願
無知唔係罪，但就好可悲

過左4個月 一單野真係睇晒香港人一樣咁自私
連登就一定有人帶風向
但今次tg都多人屌 打到啪啪聲

唔驚俾人話左膠？
同平反六四一樣喎

唔係
你搞錯一樣野
選擇性特定支持一個地方, 係一定基於屬於嗰個地方本身特有既問題. 例如stand with hong kong, 香港既困境係受中共打壓, 甚至影響外國既言論自由. 呢個係香港特有產生出黎既問題.

加泰特有既問題係乜野? 就係同獨立有關既野.

咁加泰集會問題喺邊度? 就係搞手所標榜支持加泰既所謂三大立場, 無一樣野係同加泰有特別聯繫. 反警暴反政治檢控呢D係適用於全世界, 換句話說就係好general既普世價值.

你唔能夠以general既普世價值去選擇性聲援一個指定既地方. 咁係邏輯錯誤

就好似你要反對饑荒, 但選擇性淨係聲援一個地方. 你自己諗有無問題

最後, 有咩野就好聲好氣講, 唔洗下下話人五毛.

Cc台班冷氣軍師都有人聽

食女呢個post搞到我以為呢度真係5p

同意，有啲人支持民主但係死都同公投唱反調
同西班牙政府一樣
仲話人地加泰一廂情願
你話笑死唔笑死

自己搞係解決唔到集會本身帶黎既問題

問翻人點解唔自己搞並唔係答案黎

你有冇驗過智商？
反對饑荒都講得出...
同邊個反對？耶穌呀？

TG已成主流
棄連登 保運動

親，獨立思考是好東西
唔會咁易俾分化撚帶到風向囉，我去

請問閣下係搞手之一?
如果係, 你可唔可以先解答下點解唔可以改名?

我印象中你有喺其他post度支持加泰集會,
但當有人問到相關問題, 你都答: 你都可以入紙申請...之類(如果我記錯人, 喺度講聲唔好意思)

至於我會唔會搞集會, 就係後話嚟
我自己本來就做主線任多於呢類支線任
全球民主自由集會呢類支線活動, 係加泰集會令我有疑問, 先會衍生出嚟嘅提議

我想focus返喺我嘅疑問度, 點解集會只focus喺加泰, 唔可以改名?
利申: 我唔係想撩交嗌, 我係真係想知呢個提議有咩問題

屌人唔去加泰集會
大台出現了
我就唔去 繼續屌

d人驚撚曬支持加泰會得罪美國咁
即係當正美國同共產黨一樣橫蠻不講理
我好肯定美國唔會因為香港支持加泰與否而影響人權法案既審理
唯一影響到既只有共產黨既勢力同壓力
美國會關注香港好大程度係因為香港既國際地位，同埋中美貿易既一個籌碼
相反美國對加泰採取一個保守既策略，只係因為加泰既國際地位不高，所以先冇必要出手
咁唔代表美國/美國人反對香港人支持加泰
何況，支持加泰只係支持所有爭取民主自由既同行者。提出應該要改定調「支持全球人爭取民主自由」既人其實都可以自己帶其他國家既國旗，根本唔會有抵觸。
如果有人依然有疑慮既，不參加便可，不必亦不應屌主辦者或者參加者。因為我相信大家都係支持民主自由既夥伴。當你努力爭取民主既同時，唔好忘記民主自由都係全球人應有既。大家都有為自己和他人發聲既權利同義務。
再講多次：
咪撚當左美國同共產黨一樣橫不講理！

比喻黎, 你明個邏輯就得

今日獨善其身 他朝孤立無援

唔止連登喎
fb都大把

我淨係知無大台
手足搞嘅活動就應該撐
盡量去

沒有大台 只有手足

佢地唔會答到你
只會一味叫你自己搞

都係嗰句
自己搞係解決唔到集會本身帶黎既問題
唔係一句各有各做就得

事實好多人係自私
好多人唔比其他人有自己思考

撐加泰咪撐加泰囉
唔比人撐話驚影響到自己
咁咪即係同班NBA既人一樣囉
唔可以撐香港 因為會影響到自己利益

明明自己爭取緊既係自由
但唔比其他人去發聲
人地講明唔係撐加泰獨立
係抗警暴
即係講stand with hong kong 唔係支持港獨
成班支那人以為講stand with hong kong係撐港獨
而連登仔就係咁笑佢地
今次有人搞加泰集會 講明唔係撐加獨
但有班連登仔就話係
呢班人同支那人有咩分別?
真心無 係我眼中呢班人都係笑話黎

5毛只要輕輕帶起風
一班手足已經無撚晒腦

睇到連登變成咁
真係好可悲

冇大台，不割

信Solomon定信隻熱狗好呢........

成個post 就係屌人偽善
道德綁架人去加泰集會
Sorry 不了
我唔去加泰集會
你地可以屌我僞善 自私撚
真係好笑
加泰集會一開post
班搞手就左膠大愛撚上身
先屌同路人 先好唔好
話香港人當加泰人Condom
要禮尚往來
追番d post 唔該啦兒登仔
掉番轉黎講都有

各有各做

推！借位一用
【TG對本港生態影響】生態人同我入黎！

都係果句高牆與雞蛋香港人永遠企係有著數果邊
宜家我終於知所羅門係大台

不推文回覆

點解想搞, 係因為想搞
明嘅, 唔該晒你呀!

集會活動唔係自己BOOK間房開個會咁簡單,
基於佢係一場公眾活動
呢度好多手足都提出咗好多憂慮, 我覺得搞手如果真係堅持, 係好應該好好解釋下自己嘅理念俾大家聽

幫手係Twitter 洗定地
加泰集會不代表我

笑咗
又一沉醉喺自己世界的例證
我都唔知就加泰集會有過公投，大公定文匯？
連人哋搞個集會聲援自己想聲援嘅嘢都要管，成個支那人咁，畜牲學咩人講民主？
有屎食下好滿足啦

有人鍾意美國會搞美領集會叫美國幫香港 你會唔會叫佢搞埋法國 德國 ?
搞手鍾意加泰就搞個加泰集會出黎 又無阻止其他人去搞聲援其他地方既集會入張紙有幾難?人地都肯開名入紙 冒住其他風險搞

屌 我第一次認同老豆揾仔

傻閪 出面成個時事台屌去嗰啲係鬼啊 班撚樣就實係當自己大台啦

唔好咁mean啦ching
好多人當美國係救世主架

中國口交部全力支持加泰集會

咁可以一齊搞
唔係屌人搞加泰
自己有內部矛盾 又原來有大台
對家靜靜看在眼裡

幾柒都唔應該割囉
而且加泰集會係反警暴
有人擔心出席人士會當港獨集會
咁個別參加者嘅心態
控制唔到㗎喎
總之主題係 反警暴

Exact7ly!!
用緊近三千被捕手足,至少十幾個逝世義士,同幾百萬香港人努力嘅成果押上去做賭注,而只係支持緊一個冇幫話我地嘅地方去爭取一個我地自己都未必認同嘅理念

補多句，講呢段嘢嘅admin係30年巴迷

利申，我去

垃圾標題黨 拉

佢講得岩呀，有乜問題

每個人都有自己既理由 去定唔去都可以由自己决定 咁樣先叫自由主義

ok bye

我就有追post 既
班左膠大愛大台搞手唔係用道德綁架人去加泰集會
班友洗屌佢地？
你搞咪搞Lor 我就無所謂
我唔去咪唔去
唔支持加泰就 屌9人偽善 自私
Sorry 我接受唔到
不了 我唔去

重點係選擇性支持一個地方係一定基於屬於嗰個地方既特有問題
睇#100

我第一下見到個正皮數目以為自己睇漏咗個-字

唔好跟埋哂蝗國啲論述啦 好柒啊

仲有 你係標題黨 人地冇話錯你 又冇話你係鬼

標題黨就係可恥 此風不可長

唔去，不推文

其實改個名就可以解決嘅問題點解要嘈咁耐？
又唔係唔支持
戴個頭盔啫

咁我都冇阻止其他人去
只係有疑問, 提出咗意見, 想知個意見係咪有咩問題啫...
利申: 我冇叫人聽我講架

其實大家都係為件事好,
有部分人感覺集會淨係focus喺加泰, 個成效冇咁好

既然個活動引起咗咁大嘅爭議, 搞活動嗰位手足其實都應該好好解釋返

又話想要自由

但係又限制人地啲自由

一啲理由都冇。點扯手足落山？
為咗個效用成疑既法案綁手綁腳做乜？？？由衝出馬路就輸，到衝立法會就中計，然後鰤會失民心，跟手裝修會失去同情。。。。。每一次都係流到9up。。。。

我淨係知道叫人休息之後，國際社會話事件正在平息啫

照道理，維吾爾都唔講得，一個中國原則，solomon爸爸會唔開心

班人以為瘋狂開post屌加泰集會好好玩?
個集會唔係咁撚有問題邊個咁得閒開post嘈?
唔怪責個集會本身帶黎既問題, 反而怪責D人開post洗地

同香港政府怪責我地示威有乜分別

btw不推文呀巴打

搞手有解釋
青年新政有解釋
黃之鋒有解釋
本民前都支持搞加泰集會
各大tg channel都有share活動

吓呢四個月一直都係話fight for freedom stand with Hong Kong喎，幾時有話係因為打壓嘅係中共先撐？ Freedom呢個concept唔general？

唔係鬼 係蠢啫 拉

講押上成個運動嗰啲人，你哋真係好on9

唔知仲以為係動員一百萬香港人去屌美國人集會
Sor

人地照搞呀
照focus 係加泰
要高舉加獨旗
自己睇fb

唔好咁幼稚啦，今年幾歲呀？
人哋去港島遊行你又問埋人點解唔搞埋九龍？
裝修咗小米又要前線解釋點解唔搞埋華為？
搞個集會聲討nba又問點解唔聲討埋暴雪？
集會自由從來都係邊個鍾意搞個集會有人支持就搞得，搞手只需要講個集會目的，你認同就去唔認同就唔好去，點解要同啲三唔識七嘅人解釋

法國球迷出埋獅子雪山旗 有無引起其他人反感?

雪山獅子旗闔加泰咩事

分離主義囉 你唔係最撚驚分離主義?

佢地有自由搞
我地有自由唔去
但道德綁架人認真不了

根本一樣

既然冇意叫人聽你講就收L埋塊皮啦，一啲承擔都冇就咪鬼出聲啦

最L憎啲咩野為件事好，呢句唔係靈丹妙藥。分化L就係分化L

屌人去加泰係鬼嘅先係鬼，係賤種鬼

連登ON9仔:
叫人唔好去加泰集會就係鬼!!!
solomon yue都一定係鬼!!
唔係點會凌晨帶風向!!!

slogan黎點一句解釋咁多
你睇翻人地西方點解要支持香港, 其他國家就唔撚理
係因為香港係特殊地位, 佢地有特別要支持香港既原因

咁今次聲援集會有乜特殊原因我地要淨係選擇性支持加泰? 無.

唔理你班連登仔支唔支持

但我支持加泰

所以我去

竹庶加茅根
沙田you
小碎步

三條友加埋開咗廿幾個反加泰post同時互推緊，你估佢哋係覺得好玩定點？

Ching 又想捉鬼？

你以上講嗰啲, 性質同爭議性都唔同

只係focus喺加泰嘅集會, 背後有好多風險 (好多人都講咗, 呢度唔翻兜)
你覺得你以上講嗰啲, 同今次加泰集會比, 背後嘅風險邊個大啲?
咁多人死chur住問 你估真係咁得閒?

不過有樣嘢你講得啱, 想去就去, 唔想去就唔去
「兄弟爬山」吧

照你個邏輯, 咁外國做咩要stand with HK, 就咁一句fight for freedom咪得囉
又無指明hk, 唔洗驚得罪中國, 又可以繼續賺錢, yeah

勿分化 大家都係手足
不過本人覺得solomon 作為美國政客 會對加泰集會造成嘅美國輿論睇得更加透徹
奶共議員好輕易用加獨嚟做藉口嚟反對香港關係法 所以我唔支持加泰集會 建議轉搞全球反警暴集會
不過去咗我都唔會割席

其實係要互相支持

睇 #166 同 #100

對家唔再需要派人入勇武做鬼
因為你而家點拆都冇人割
轉派人去和理非做鬼搞活動

唔如果真係驚對家咁做
唔係要去捉鬼 同勇武情況一樣
捉嚟係冇意思亦唔會捉得哂

而係全民提高政治意識
冇大台嘅環境下
多人認同嘅活動自然多人去
唔被認同嘅自然少人去

你唔係分化撚 你有你道理
但我覺得無理由要去

佢講事實又變咗捉鬼？

呢三條友隔幾個鐘出一次post叫人唔好去集會 仲勤奮過返工

初初聽到真係嚇咗一跳
然後得啖笑
個集會應該會掀起第三次世界大戰，導致地球上面八成生物滅絕，生態鏈崩解，人類撤離銀河系，宇宙大爆炸

你咪起我底, 睇下我係咪分化撚囉~

我見個活動有疑問, 都冒住你哋班獨裁會員屌到化開, 喺度開聲, 咁夠唔夠承擔呀?

唔啱聽就屌人分化
我冇話過人係得, 亦冇分化過人,
你呢種主動指責人係分化撚, 先係分化撚

咁你可以唔去既

老老實實，係自私㗎
強如美國都冇幫過加泰出聲，而有將香港高調放上國會議題
點解? 就係自私，香港有利用價值
另一方面庫爾德人比美國趙完鬆而家比人打到仆街添，夠自私未?
咁你會唔會話美國唔配民主自由?

衰啲講句，而家香港人自己未搞得掂，憑咩走去支持人地獨立?
試諗下，如果西藏流亡政府、東突厥斯坦公開高調支持加泰獨立，我心諗第一句就係"你顧掂自己先啦"
除左所謂嘅集氣之外，對香港同加泰有咩實際幫助?
何況加泰自己係歐洲都未有受普遍支持
唔敢話一定有負面效果，但起碼對國際上唔會有正面評價(加泰外)
點解要開多條線take呢個risk嚟展示"追求民主"嘅決心呢?

其實真係好撚攰
開post又要同班人嘈
仲要比人屌係鬼又無腦又盛都要堅持

我自己開完一個都不了
好撚煩

嗰三條友真係

又一個道德塔利班
我唔去支持加泰
我就唔係同路人 係偽善係自私

班01狗入到黎諗住可以大鳴大放點知樓主你咁樣樣樣

提高智力就真

死人都可以扮

分身容乜易

唔係5毛多 係cc台多弱智姐

唔去有咩問題???
依家係屌緊班唔去又要批鬥埋個搞手同想去既人,
屌9佢地拖後腿,幫倒忙,
連人地個集會想做乜都唔知,
你話唔撚係抵屌?

係呀
撐加泰集會會引起ww3，地球毀滅，人類撤離銀河系，電腦大爆炸

既然你都同意兄弟爬山，不分不割，咁就唔好咁多廢話啦

沙田you點解你地到仲未block佢
條友一有機會就想搞分化

對唔住囉
我都係copy and paste 老豆搵仔再鳩up兩句啫
之前開左幾個post 叫人諗去唔去加泰集會 全部都一面倒唔去
一post 老豆搵仔 班友終於醒覺

要去咪去，唔去咪唔去
老實講要拎光環屌你捐個眾款捐物資比受到警暴嘅受害者仲好過企出嚟做左膠
唔喺話去就喺鬼，叫人唔去就喺鬼
而家目前睇唔到一個逼切性需要香港人喺人權法前夕企出嚟
喺咁大愛，唔支持新疆，唔支持印尼?唔全球應援抗警暴?
改個集會標題有幾難?點解咁多爭議都唔去聽下自已友意見?

Btw明知風吹po都忍唔住留言。不推文

依家應該上緊三十個
成版就嚟俾佢哋洗晒
你啲同事咁落力有冇勤工獎？

鬼叫人去加泰集會企圖好明顯,呢度大把人講
但鬼叫人唔好去集會目前係.....??

等你攞唔到光環?驚加泰同我地connect多個盟友?
R爆頭都諗唔到....

我唔會覺得個三條友係鬼或者帶風向
加泰支持者都開左好多post 啦
去唔去集會係個人選擇
但如果搞手因為人地唔去集會
就屌同路人偽善 認真不了

我自己對集會focus 係加泰
就真係十萬個為什麼
個目的真係奇奇怪怪
搞手叫人舉加獨旗
但無表態支持加獨只係反警暴

嘩屌
一陣就俾人拉撚左出熱門

善用不推文
推番正輕post

個個都block晒咪冇人可以提其他人囉

善用不推文
推番正經post

去咪去
唔去咪唔去
唔洗話唔同立場既係鬼

民主社會實係有唔同睇法

仲未嘈完

因為利益而撐你嘅
要撐點都會撐㗎喇
唔好想像自己想得太高

呢幾句好直但好啱

選擇性支持一個地方係因為其獨有問題係你一個假設，唔可以放落所有人身上

選擇支持一個地方都可以因為嗰個地方發生嘅事件與香港有共通之處，有連繫，有共同價值

以加泰為例，你一口概括係同獨立有關示免偏頗，但以價值觀上，大家同樣支持反警暴，支持自決，追求民主，已經係一個合理原因。加上加泰同香港係抗爭上面有好多連繫，例如人地領袖有參考香港示威，加泰喺示威上面有舉香港旗等等

你可以話其他國家同樣爭取呢啲，咁你可以照去舉佢地嘅旗，聲援佢地，但唔係否定主辦一方嘅原因，因為佢哋搞呢個集會本質上係冇錯。

反而係大家一直施壓希望主辦一方更改主題，歸根究底就係老豆揾仔所講嘅原因，大家淆底，怕得罪美國，咁就唔好美化自己施壓呢個行為。

得罪講句，問下唔係公務員、航空業、醫護嘅自己，公務員集會有冇去？和你飛有冇去？醫護同行集會有冇去？中學生大學生集會有冇去？你係支持集會嘅理念你根本唔會考慮咁多，你點樣都會去

加泰集會，你支持個理念就去，你淆底怕美國怕歐盟就直接認，冇需要用咁多藉口解釋一大輪做散水黨

你講得岩 去就去唔去就唔去
但論壇個操作唔係咁簡單呢

你睇下上面有條友不停拉我呢個POST落黎就知發生緊乜事
讀者其實會好受佢地見到既post影響
但而家就係有兩意見係度角力緊 爭取佢地自己個POST多人睇到
同埋對家會拉對面既POST落黎

哇 師兄 佢哋啲post屌到去嗰啲係鬼喎 我都認同去就去 唔去就唔好去 河水不犯井水 但睇到呢三條撚屌開啲post真係忍唔住

你係想幫手嘅出到前線點會剩係企後排？
點解唔幫手組埋物資鏈、裝修、做哨兵、合成道具、做魔法師、封印師、黐連儂牆呀
做多少少嘢係咪咁難呀？點解成日俾人屌都唔試下做多啲？
你係想贏定係想拎光環呀？

利申：我就無話人去就係鬼
不過我有質疑搞手點解focus 加泰
但好明顯一開始有人propose 加泰集會
有班道德塔利班屌9唔支持個班
當加泰人Condom 自私撚 偽善撚
反正雙方都有屌對方 打和啦

你喺咪好想引人話我都有去我都有衝我都有點點點?
根本唔喺同一樣嘢都偷換，換個好小小嘅例子啦

你講得依句就知係一夥嘅
避重就輕，轉移話題

真係唔好意思，爆咗你啲同事出嚟，希望阿sir唔好介意

標題黨 屌撚左你先

講真 叫人唔好去 其實即係兄弟爬山 各自捉鬼

多個朋友好過多個敵人

成件事其實係溝通問題，因為搞手嗰邊冇正面回應大家嘅疑慮……

自己諗下去定唔去

起下我底啦 又捉鬼
我係阿sir ～

屌你老母on lun 9
你看圖作文呀?
香港都好撚多人舉中國國旗架喎
不如你影左張相send 去加泰叫人唔好do hong kong?

同埋2017? 我屌你老母閪呀

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決；政治問題法律打壓；重判反抗領袖；中央接管地方政府；黑警以暴製亂；納粹黑社會聯手施暴。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

冇分別
同樣係無限滑坡
乜嘢都可以無了期咁滑落去

空ac看圖說故事

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

又標題黨

BTW 說好的獨立思考呢?

我係阿sir
提你地宣傳新屋嶺
我係阿sir
叫你地舉美國旗
我唔同意唔去加泰集會
依家被人屌我係鬼

本身去唔去都唔係一件大事

去既話 不見得會嚴重令到美國線失敗（美國人唔會唔明白一個社會咩思想都有人支持，撐中共既都一大堆，唔通仲容忍唔到你一小班人撐加泰咩）

唔去既，又談唔上話背叛左fight for freedom個信念，始終香港人普遍對加泰既形勢了解得好表面

係我地係咁嘈來嘈去，搞到個集會去唔去好似好重要咁

大家太患得患失

唔去
善用不推文回覆

搞愛國撐警集會嘅時候連登仔無反應
搞聲援加泰連登仔就出來屌晒鬼

我係咪可以理解為連登仔支持警察多過加泰人？

如果因為我地支持加泰而搞到老美唔搞中國嘅話

咁依個世界都真係好有趣

咪睇咁多連登

你訓撚左幾耐
我6月中開個個post
都已經搵到佢地作為5毛嘅證據

首先多謝禮貌討論

搞手有同我理論. 集會一大目的係所謂“澄清立場”以免被spin做支持獨立. 換句話講搞手既動機其實亦都係你所講既“淆底怕美國怕歐盟”

加泰集會係完全唔合理, 入黎駁我

#117 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

理論左幾頁, 巴打有耐性既話不妨睇睇, 瞭解下搞手既所謂理念

問題係集會嗰三大立場係極度general, 根本無澄清作用

兄弟爬山，各自努力

香港人唔配有民主

雞蛋與高牆，我永遠都站在雞蛋的那方

嘩屌，竟然有幾千人聲援嗰個我唔知幾時講過下唔係好支持的國家
我好撚嬲，頭號大敵都唔打啦

乜撚野叫核彈都唔割

搞手同我理論左幾頁, 有興趣可以睇睇

加泰集會係完全唔合理, 入黎駁我

#117 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你有冇睇過個三條友開咩po
一日開4-5post 仲要全天侯on call推喎

岩
仲有人記得

要有特別利益先支持只係你嘅諗法。

冇人有能力關注理解晒全世界嘅自由民主人權問題，關注唔晒就唔可以有行動咁全世界都唔洗有行動啦

你班香港人竟然支持加泰！？

咁我唔打依個用錢黎控制我地國民言論自由，偷我地技術嘅中國

小碎步應該唔係鬼
佢好早開post 反臨時政府宣言
然後被人話係鬼
之後Solomon 出聲兒登仔又即刻轉風向
佢應該係陳雲信眾
另外兩個唔知

因為利益制衡所以選擇沉默不就是我們所不齒的香港的沉默的大多數嗎？

我們是否都成為了自己當初最不齒的人物

同當初唔好激嬲阿爺有咩唔同

老老實實

可能人地真係得閒同好在意呢個問題

我尋日成鳩日無做野淨係上黎同人理論又係咁

唔係開post開得密就係五毛黎

乜都唔講 沙田you 一定係先

波台係正常人扮痴線佬
Cc台係痴線佬扮正常人

呢2句真係好撚中

其他唔講 沙田you一定係

多得d三毛日貼夜貼所羅門d文再扭曲人地意思 仲要屈人大台好撚恐怖

Ching 你又無睇樓上點攻擊我
話我係鬼阿sir
起我底啦
我係阿sir 呀
叫你地舉美國旗同Twitter 講新屋嶺

咪撚再捉鬼啦
獨立思考啦
個集會有爭議係事實
反正去唔去係個人自由

老實講
支持加泰集會就屌人 自私撚 僞善撚 當人Condom
反對加泰集會就屌人 鬼 左膠 共匪
打和啦依家

拉乜柒啊屌你老母

無論高牆多麼正確和雞蛋多麼錯誤，我也還是站在雞蛋一邊。

仲要話加泰撐共產
真係笑撚左

唔去佔92%,比例仲高過加泰獨立
洗唔洗開多個公投支唔支持你地嘅集會

學西班牙話齋，投票唔算！！無效！！

人地佛朗哥死左咁耐大改革
自治區全部真普選
自己乜都無，無六四2.0全靠西方國家
先唔講有機會令義士生命心血付諸一炬
而家係幫敵人華春瑩上彈全力摑鳩隊友美國同歐盟
恩將仇報都夠仆街

咁咪搞個全球聲援集會囉屌!
係都要用加泰個名, 仲搞咩眾籌, 癡撚線

香港嗰幾千人激親我，仲嬲過打貿易戰同國家安全威脅，我而家就同習大大fd返先

一定要用支持香港嘅方式嚟打頭號敵人？
香港人哪裡來的自信？

But that's not standing with the world. That's standing with Catalonia only.

水泥隊死全家

搞手指嘅澄清立場嘅作用有冇效其實冇得拗，因為你嘅論點都只係假設媒體嘅焦點喺獨立一方。喺入面搞手同樣假設真係改咗名，但台下仲係一大班加獨旗，媒體一樣可以spin得到，但呢個時候你又會再指出改咗名就唔會有呢個情況，但呢啲假設係咪真係會出現冇人知，所以你咁樣拗落去搞手一定冇得贏，因為你只要能夠證明到一個可能性就可以推翻搞手，所以重點唔應該放喺一個假設身上。

其實立場係咪太general本身就好主觀，五大訴求中嘅真普選同樣好general，但係咪唔足夠反映香港人要自決？定係大家其實低估咗外國人不論媒體、議員甚至市民嘅理解？

連登仔唔蠢，係多01狗帶風向啫
連仔幾時mass ban班仆街

真心話傷到連登仔嘅弱小心靈，點解連登仔咁閟俾人帶係因為近排多左好多一般香港人加入，佢地多數都係泛民支持者，唔多會思考

Stand with The World

老豆揾仔非大台
但佢每次講嘢都好中肯

劉生！你要堅持我無野好講！但我想重申香港人應該先治內後治外，點解唔集中火力搞好香港先？

加上，人權法就快表決，無論你係講明反警暴力都好，你搞加泰集會無擬係俾外界有位入。如果人權法因為你呢個集會通過唔到，請問你點對得住死左既手足，同埋出左力既香港人？我話你知，過唔到手足唔會放過你。

再者，請問你籌款黎做乜？香港有咁多機構需要募捐，你唔出聲，反而幫左加泰先？

最後，當你堅持要搞集會，無擬已經分化左一直支持呢個運動既巴絲。呢場運動一直強調不分化不割蓆，但你為左一個運動，一意孤行，完全無在意過其他人既意見，對你好失望。

你見到警方既不反對通知書，春瑩姐既回應係唔知咩事？好心你有critical thinking 下，呢個擺明係trap。

所以聽日實去

當了解下加泰都好

是撚但啦 記住自己屋企係主線, 其他支線有心有力咪去。第四個月仲未識不割蓆同兄弟爬山, 老豆搵仔一直都有爆狗仔資料有做野

唔係加客觀兩隻字就代表你真係客觀㗎傻鳩

Fking true

勿分化

藍絲常用手法， 拎舊圖出黎再吹風

我覺得今次係一個哲學學術討論，關於功利主義對錯嘅討論。

功利主義是以該行為所帶來的後果來判斷是非，而忽略了動機、意圖等各種因素，因此功利主義又被稱為「結果論」

功利主義看似將道德視為一條數學公式，只管計算結果的利害得失，欠缺了人性

後果論：功利主義以一個行動的後果來說明它的道德性質

功利主義與其他倫理學說不同；有些倫理學說在評價行為的對與錯時，不考慮行為的結果，只按當事人的動機來判斷行為的是或非。

在功利主義者看來，不好的動機也可能做出好事。

但功利主義有個先天性的缺陷﹐就是容許犧牲小數人利益去服務大多數人﹐弱勢社群若果是處於人數上的弱勢﹐自不免會成為被犧牲的對象。

道德哲學在回答「我們應該／不應該做甚麼」時有兩大對立陣營：後果論 vs. 非後果論。

真
手足做啲咩我都未有過想割嘅念頭
但我依家第一次feel到想割嘅係
竟然係有咁多手足叫人唔好支持加泰 唔好出聲
Ig勁多人spread開話唔好去加泰集會？！
有冇搞撚錯啊？？？

你以為連登真係大台咩 成堆打手

美國人： 點解唔集中火力搞到國內先呢？
美國唔係傻，唔會因爲你搞一個小集會就唔過
搞個集會，大家都有自由意志去唔去，咁都分化？
美領，早排都有不反，係咪又係trap? 呢個係你logic 上既問題

眾籌我係反對既

呢個高質，推

咁請問你而家喺邊
你去中國叫人投同唔同意香港獨立？

算吧啦
唔想再拗
點都唔會支持
但你地要去我又可以做到啲咩

只能夠瘋狂文宣幫你地補鑊

入去扯最近示威國家既旗 記者影到相 有啲口號 democracy freedom 人權 乜柒乜柒 完 利申冷氣軍師

唔去
但唔阻人去

自己決定去唔去啦，唔會阻人去，更唔會屌去嘅人。
個個都摸住石頭過河，無水晶球的。
當日夠有人話裝修會比美國割蓆啦，點知美媒仲詳細解釋裝修原因。
不分化，不割蓆。

人哋standWithYou就大條道理，你standWithThem就自己會玩完？

只要加泰集會唔係表明支持加泰獨立/被人騎劫去支持獨立

而係支持全球反警暴
支持所有人有自由爭取既權力
我係唔會反對的
亦希望大家要睇清楚佢地搞呢個集會既目的再決定參唔參加

都係個句
明知有1%機會會影響到法案通過既事
我唔會做
點解唔等法案過左先搞？
我地死左幾多人？
點解要一下子壓哂成個香港去支持呢個活動

再推。支持加泰

唔去，顧掂自己先

Stand with Hong Kong
And don’t fucking care Catalonia

俾次機會你去起下嗰幾條友底
睇下佢哋係點講嘢

其實唔認同咪最多唔去, 冇咩必要屌人係鬼又乜又柒
冇大台就係咁架啦
民主社會就係人人都有權去為自己想表達既野搞集會
如果真係冇人支持既自然冇人去

老實講, 我都唔明點解要搞一個focus係加泰既集會
成個世界又唔係得加泰比強權壓迫
淨係講香港又咁撚多核彈
但唔認同既咪唔去囉, 大家割都割唔切咁做乜撚野

諗真D, 搞個集會就搞到香港收皮咁化學, 香港一早收左皮啦
香港人, 唔好再人云亦云啦
連獨立思考都唔撚識既話, 就算比我地有民主我地都唔配啊
到時有票係手, 有風向撚吹下風叫你投邊個邊個咁又個個一窩蜂咁投?

睇晒咁耐，係你先咁好心機覆佢地
佢地又答唔到你既point，又幾個圍埋一直狂攻你，完全唔係理性討論，跟住對反對聲音既人話係五毛，三毛，阿sir之類，句句剩係插人，但又狂開post洗白
睇到仲有幾位CHING亦都有理據提出反對，跟住又俾所謂光環圍攻，笑死人，佢要去咪去咯，唔去既點叫都唔會去，唔好話仲要捐款

裝修都有1% 影響 做唔做？
汽油彈都有機會變大火，用唔用？
其實本身都唔預多人，又唔洗講到壓晒成個香港既

五大訴求, 無一成功, 仲去搞其他事 ?

事實上好多媒體既focus都係加獨，唔係判刑過重或者警暴。同埋我覺得佢地對加泰示威既報導就好似hk01報導香港示威咁，所以某程度上獨立真係敏感議題。

個人對加獨有所保留，但係一向都支持公投。不過到宜家我都覺得佢地有機會係體制內爭取，所以我淨係會支持加泰抗議司法不公同警暴。但係加獨實在太敏感，所以支持都要同其他地方一齊講。同埋其他地方既警暴問題又真係嚴重d。

原來左膠就係鬼
咁我都係大愛左膠
你可以割我𥱊了

正確態度
接受唔到屈去既人就係鬼

咁樣標題分化未免過份囉

記得做任何野都用依個標準呀
燒鐵 私了 裝修 做之前都要咁諗呀

冇話嘅
不過一邊就wfc的西班牙
一邊就中共春袋的香港

會唔會為咗西班牙嗰少少事而放棄香港依粒打擊中共的重要棋子
你係美國會點揀？

其實佢地警暴既片係twitter都多人睇

屌加泰單野係啱 但屌老豆搵仔做咩 人地花左幾多心血幫我地？

單細胞連登仔真係咁諗㗎

屌你老母解釋到咁都唔收貨???
癡撚線咁講港獨更加減分添啦,係咪要將港獨班人凌遲處死?
火魔法唔割,殺警唔割,燒鋪唔割,依家撐加泰反警暴你係度割?
仲要點解釋都唔收貨?d comment次次都一式一樣,成個大陸水軍咁

我都唔知邊邊係鬼了
可能兩邊都有都唔出奇
屈毛黨 捉鬼派個堆

就憑香港係支那春袋

我就想了解啲刻意淡化呢一點嘅人有咩居心喇

所以我認為就係假如真係有擔心嘅話，問下自己可以做咩，杯葛唔去或者叫人散水就冇意義，如果話應該支持埋其他地方，我就寧願帶支外國旗去舉，唔係喺連登屌嚟屌去

係

我只可以認為 加泰集會 係一個做左，唔會有咩大成效既集會 ，既有一班人想冷處理佢，咁樣既集會主題已經係唔理想，另一方面 ，亦可能令國際輿論失焦，由五大訴求 變左 獨派。
只可以講係一個做左無益，甚至有害既活動。
希望各位出席前三思。

有意見分歧好正常，一路以嚟成個運動都有好多唔同意見
今次呢個議題好有爭議性，大家更加要理性討論
唔好開口埋口就話人五毛／分化撚

我唔會去加泰集會，不過唔會譴責佢哋

美國同中國隻揪要贏卓卓有餘啦
將自己睇得咁重要
本身trump就 america first同中國傾deal最緊要
係中間美國旗海同美國議員出聲先將香港問題加入去deal

唔駛扯貓尾啦阿sir
留返小小尊嚴俾自己啦阿sir
面係人哋俾，架係自己丟o架阿sir

一句講晒作為左膠既心聲
如果依個自由係要靠剝削 犧牲其他人既自由黎換取
咁依個自由不要也罷

樓主屌得好！聽晚遮打見

算啦 佢地選擇性失
按佢個邏輯場運動一早就停左咩都唔做 坐定定係度
佛系抗爭 緣份到了就會成功
投資都涉及風險 更遑論抗爭？
1%風險就唔做
人地革命係0.00000001%機會成功都做呀

今年幾歲？
諗嘢咁天真嘅？

你真心以為係旗海喚醒咗美國咁多位議員的良知，佢哋深受感動所以0票反對通過人權法？
你講出嚟自己有冇笑

加泰又係嘅，做咩咁鬼蠢去勇武，學香港舉返次美國旗海美國咪會感動到幫佢哋都立返條人權法囉

其實我覺得集會主題澄清左，就算共媒（包括外媒）開猛火力spin去獨立，美國就會盲信共媒？有冇咁蠢呀。。。

不推文，俾其他行動post上。

其實唔係話因為小集會而唔過，係因為呢個集會太多敏感位會有位俾其他人入。加上，如果美國真係立場係反對，香港人又搞聚會，係咪有機會影響美國工會表決？你要知道，只要有人係反對，人權法就會有機會通過唔到。點解要鋌而走險？人權法起碼係對我方有利，如果因為集會而有影響，你擔當得起？

呢個集會，有一部分巴絲不贊成，一部分贊成。係各大公海已經有人因為呢件事而嘈，請問有冇分化呢一群原本有共同理念既人？

而家不單單係有不反，仲有口交部既回應啊，請問有幾可口交部會支持啊？唔係trap 係咩？你答我！加上就當你成功搞呢個活動，對香港有咩實際得益？而家你係冇得益之餘仲有機會俾人帶動風向，麻煩你評估一下。

劉生一味要搞，事實上唔係得加泰一個地方有警方暴力嘅問題，點解唔可以一齊搞，咪自相矛盾？

你講得無錯，大家有自由意志，正正因為我地有人都覺得活動有問題先出聲，唔會坐視不理。麻煩你諗下我講得有冇道理

唔明點解咁大反應，只不過係區區一次集會，無論正面定負面單憑一次根本就唔會有好大效果，試一次姐唔駛驚成咁呀嘛

正如8月果陣保守派泛民支持者見到美國旗、聽到時代革命口號都嚇到腳軟，隔左一個月不斷嘗試結果証明做呢d野係有用

標題黨就係可恥 此風不可長

話左你啦，你咪阿sir咯
完全無point，將全香港人既未來押落去，無理據硬推話要港獨，乜你認為只係靠香港700萬人可以對付到共慘黨咩
無兵無武器點玩呀？？用下腦啦，而家咁難先拉到美國落水，自己都未搞掂就話撐加泰，俾你撐到加泰獨立佢地會幫香港反共咩？

開名又點？而家係呢個集會係咪真係有必要搞，加上有大把地方有警方暴力問題，為何你又無聲援。你真係要聲援有好多其他方式同時機，點解要一意孤行，仲要籌款？

五顏六色同highlight都唔一定係風向post既
[文宣方向] [長文] 真．香港願景計劃

係
一個得幾千人嘅集會都唔會影響到咩大事嘅

自由意志，想去就去

講白啲 休息撚囉
唔知幾時開始 過法案同香港贏左扯上關係
法案係重要 但係神化到係必勝工具就真係太癲

絲打 而家係重要關頭，你覺得係小小集會，你又點知美國工會d人會點睇？加上呢個世界有大把人唔想通過人權法，你估有冇人帶風向？

真係因為小小集會過唔到人權法，前人所付出嘅嘢就白費，好好諗下

擺明係另有目的啦，仲要係呢個時候急住搞，叫佢遲啲搞又俾人話五毛，轉個集會主題又話人阿sir，連登佢玩晒啦

連登成班自私撚當加泰condom

冷處理推有用post

完全同意，不過有人會話你係阿sir
又會有人話人權法無用
果啲人漠視係中環夜晚十幾廿萬人出黎撐人權法大會，仲將之前去外國游說既功夫全押上

要探討成效
請問至今為止邊件事有成效
我地重未贏過
何來成效高低之言？
除非大家係先知

再講邊個有資格判定邊個行動有成效
咩準則

當初
舉旗話無成效
火魔法話無成效

事情未發生 一日都有變數
要抹殺呢d變數嘅話
係未有法案之前大家又為咩出黎抗爭
乖乖地接受左佢咪得

都話咗你讀多啲書o架啦阿sir
學埋共產黨啲衰嘢成日開口埋口都鍾意屈人港獨，屈完人港獨仲要屈埋人撐加獨
講嚟講去得美國唔鍾意，唔好得罪美國依個point
咁低質啲補水費都唔知到唔到到手o架阿sir

乜你答到你撐完加泰之後，得返香港700萬人點對付共慘黨咩？個運動仲可以點繼續落去呀？
一個遊行集會坐係度叫下口號，揸支加泰旗fing兩下，咁加泰就獨立到咩？
到呢個集會俾人帶左獨立頭盔，全世界都無借口插唔到手幫香港，咁加泰係咪會出兵黎幫香港呀？
阿Sir你收工啦

阿sir唔好咁on9啦阿sir
你都識講個集會剩係坐喺到叫下口號fing下旗，唔會令到加獨獨立啦
咁美國驚閪咩，都冇實際影響，撚得閒理
你以為美國好似你老頂土共咁得閒日日蒲著邊個講佢壞話咩
得閒睇咗羅冠聰篇文先啦，啲論點再度過啦阿sir，真係唔係好得

哈哈，啊sir 會咁好氣打咁多野？我覺得聲援加泰都唔係一定要此時此刻做？加上要賭上人權法，不值得

其實加泰呢件事都好複雜，本身獨立公投投票率唔算高，無出黎投票既人想唔想獨？咁我地係撐咩人？佢地個牌頭開就係開加泰獨立，咁我地撐加泰既話，當地唔想獨既人又情可以堪呢

哈哈，正傻西！啊sir 俾得不反對，點會上黎叫人唔好去啊？用腦諗下啦？啊sir 不知幾想你地去，再借d兒拉人

你咁叻啊，叫美國聽日就通過人員法啦

但你要搞消楚
人地係要獨立定係民主自由
價值觀唔一樣
人地就算支持我地，都唔代表我地係同一份子

阿sir呀
速成倉頡係唔會打錯 人員法 o架
阿sir用開拼音定普通話語音？

不嬲講緊係反警暴
係啲三毛鍾意吹風吹去加獨
同共產黨啲技倆如出一轍

由頭到尾個活動都講緊係反警暴同政治迫害
同獨立冇關

兩邊同步搞

唔知你地有無睇Netflix關於加泰套documentary la
佢地經歷既野都好似我地
但前過我地好多 人地even有成立臨時政府既物體
係我認我港獨人黎
人地有出聲支持過我地
驚得罪Spain同its supporting countries?!
屌 其他國家唔L驚中國既 但都有出聲支持
我地成日ask for人地支持
有人而家需要支持 反而我地拗底
會唔會仆街左d呀?!

Sor ar 我用九方白癡仔仲以為好撚自信我係Popo
啊蛇會唔會咁夜覆你？又打咁多野啊？起左底我啦死傻仔

你個底空o架仲好意思叫人起
曲線證明自己係非常駐會員？

咁即係從動機上
搞手係同我地班“淆底”係一樣先想去澄清
你話我地反集會既人淆底怕美國怕歐盟
其實係燒埋搞手

其實好攰

我一向理性討論
但迎來既係不停被叫呀sir五毛分化撚
駁唔到就一味叫人自己搞
自己搞係完全回應唔到集會本身既問題

大家仲屌反集會既人怕美國又盛. 但明明搞手個集會既一大目的就係想澄清所謂既立場唔被spin去加獨, 動機上根本係同我地反集會既人係一樣(但效果上分歧). 班人連搞手既最初動機都未分清楚就亂屌人反集會, 但其實動機上係屌埋個搞手

起我底, 我個post #117開始同搞手理論

而家要個搞手改名就係驚出事
出得事就唔係自己搞個集會就解決到

其實真係算
到而家大家經過一日既討論其實歸曬邊
要去既就一定會去

煩到爆

其實反集會果班人無限上綱咁有咩意思
唔差在禁止埋人地著巴塞波衫出街啦，比人spin去獨立啊

搞個加泰集會就咁撚驚比人屈港獨，活動見人舉香港獨立旗記得打柒佢，唔好講一套做一套

搞手本來就無意關注加泰獨立嘅議題，你係咁話佢支持加獨，佢澄清番唔係你就話佢即係淆底怕美國，你自己諗下你講野合唔合理有冇邏輯可言。

即係我話你係基佬，你澄清番你唔係基嘅，啊即係你都淆底驚俾人話係基佬啦，咁你即係岐視基佬啦，你唔係岐視基佬怕咩俾人話係基佬

麻煩你睇清楚搞手自己講咩先

“香港同加泰一早被國際連繫左，你google一下就知國際有幾多報導將兩地相提並論，而香港人亦已經開始左喺遊行舉加獨旗。如果無人出黎講清楚香港人係咩立場，只會更加比人spin做我地支持加獨。呢樣嘢唔會係你想見到啩。咁今次集會正正係最好機會解釋比全世界聽，香港係支持緊加泰啲乜，就係我提出果3大立場。”

加泰集會係完全唔合理, 入黎駁我

#117 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你地明點解被人話盲撐未

你地連搞手既理念目的都未搞清楚

搞手個集會除左所謂聲援, 更加係想“解釋比全世界聽”我地既“立場”, 以防止“比人spin做我地支持加獨”

唔該, 你地撐集會無所謂. 但你地成日屌反集會既人怕被支持獨立, 其實係屌緊搞手

#362 #363

Gwyneth Ho
17 mins ·

【加泰】

目前身在巴塞隆拿採訪加泰示威，與一些示威者、學者、記者傾談過。當下寫文無論點寫都會似為集會吹雞，略為尷尬，但有些採訪所得與觀察，的確較難在英語媒體上見到，在此與大家分享：

- 集會參與者中，有不少人事實上都對獨立沒有意見／不支持獨立，純粹是因為不滿西班牙重判公投運動領袖、或機場及後續示威的警暴而參與。集會現場喊出的口號，100句中有40句是「加泰反法西斯」（與西班牙法蘭高政權遺毒有關，先不贅），30句「街道永遠屬於人民」，另有「加泰，自由」、嘲諷西班牙國民警察的短歌，「獨立」口號出現的頻率並不高。

不少示威者都會說，This is not only about independence anymore.

其中一位受訪者的朋友是上星期五，被橡膠子彈射爆眼的受害者，據這位朋友稱，傷者本人其實也不支持獨立..............

當地最多人 follow的抗爭組織(?) Tsunami Democratic，目前的口徑是要求西班牙「sit and talk」。換言之，目前抗爭者間最大的公因數是要求馬德里承認這是政治問題，與加泰展開談判。

- 示威者的武力程度、裝備，跟香港完全不能相比（我要怎樣說才顯得冇咁囂......），但警察的武力也是毫不手軟。在千人現場隨機訪問，很容易就碰到受過傷的示威者，而且不是輕傷，是左胸中海棉彈、手心被催淚彈二級燒傷的程度。呢邊唔興催淚彈，但海棉彈放題就很常見。

我錯過了最嚴重的星期五大混戰（18/10），抵步後目睹過印象最深刻的一幕是星期六，警員以海棉彈驅散一群火魔法師後，而冇 gear的和理非眾則群坐在50米開外的十字路口，警察砰砰砰槍響不斷，槍口也曾對準十字路口，但得幾塊木板、鐵板、大部份無 gear的和理非眾毫無離場之意。

不過這邊的火魔法會加類似砲杖的投擲物，會瘋狂爆炸......但除了這一點，巴塞示威者的武力程度、裝備程度、組織程度，大概是香港的......三四成？（again, 點講先唔會咁囂....）

- 想從媒體的角度提出一個問題：為何香港掟磚放火私了裝修乜都齊，到今日還是外媒寵兒抗爭模範，但加泰不過燒了幾架車，就被外媒光速割斥之為 riots？外媒到現在還在竭力尋找香港抗爭者的人情味故事，但加泰的除了科技故，就付之闕如？不太有外媒關心示威者究竟在想甚麼，對比實在太明顯。

部份受訪者直言對歐洲國家感到失望，認為歐洲國家怕火燒後欄（尤其英國、比利時），怕西班牙亂，所以對加泰公民權利受侵犯的問題隻眼開隻眼閉。

接下來並非採訪所得，而是我自己的想法：加泰的對手是西班牙，香港的對手是中國，所以呢，呵呵。很遺憾，一場運動究竟在爭取甚麼，我們看到的往往只是媒體的framing，而未必是抗爭者實際所想。大國搏奕的格局之下，需要的是「完美受害者」，抗爭的真實面貌往往會被犧牲。而香港獲得全球關注，幾個月下來仍未消減，當中有幾多是出於真正的 solidarity？香港的運動與國際上其他抗爭做連結，究竟應該抱持怎樣的動機？

- 最後可能是大家最關心的一點：撐加泰集會，以及刊在連登的港人致加泰抗爭者書，都登上了一些加泰行動 TG group，所以這邊好多人都知道啦，有幾個受訪者都有跟我談起連登那封信......lol

（圖中標語為「釋放政治犯」）

呢個Post俾人不停拉sosad

原來啊樓主唔單止白癡仔，我post不多但都叫有兩個，不如你講下內容先？死傻仔，d啊蛇先唔會覆你咁撚多。多得你呢d垃圾唔少，一d證據都無，就屈鳩人係Popo，以為自己捉到鬼？真係on9999

今晚見

美帝擁護者

利申：自由擁護者

做乜拉我落水
我明明無參與過呢個post既罵戰

好9 俾佢昆左入來

去同唔去都無問題， 核彈都唔割

有咩事我地就同中共鬥輿論戰， 依四個月來 我地鬥得少咩！？？

各位連登仔女，香港人， 唔駛怕
思考過後， 以你地既意志去決定 去 or 唔去。

利益行先啦緊係 一陣無左人權法點算
加泰事係西班牙內政唔關我地事架

完全同藍絲同化左

最聰明係你喇，其他人都係冇理智被煽動

最衰都係樓主做標題黨
執應嚟

硬食啦

仲有唱歌、戴抗爭、其他和理非遊行，屌，幾乎所有野都係

不好意思，我係屌柒個個來歷不明巴，唔係話你sor sor
d死垃圾以為自己捉鬼好撚叻，殺錯良民

收皮啦你，我係屌柒你啊

香港言論集會自由，去唔去自己決定啦

去唔去都唔係鬼

連遊行唔去 都可以代入同樣既論述
滑坡謬誤既極致

乜都自我設限
屌做返鍵盤戰士好過啦

我唔知你點樣理解佢呢句野，我剩係睇到搞手係想澄清立場，唔想俾人spin去支持/唔支持加獨，同你話乜野「搞手係同我地班“淆底”係一樣先想去澄清」根本就冇關係，完全係老屈。

即係都係果句，我話你係基佬，你澄清番你唔係基嘅，啊即係你都淆底驚俾人話係基佬啦，咁你即係岐視基佬啦，你唔係岐視基佬怕咩俾人話係基佬。

你睇錯左呀巴打

搞手個集會既目的除左所謂聲援, 更加係想“解釋比全世界聽”我地既“立場”, 以防止“比人spin做我地支持加獨”

個集會本身已經係有澄清目的, 你明唔明白

而唔係你以為我屈佢搞加獨, 佢澄清, 然後我話佢一樣淆底

瞓啦柒頭，乜撚野「香港人既立場」，係度騎劫民意

之前遊行成日有人舉「香港獨立」旗又唔見你地阻止佢，依家有人想搞集會咪由鳩佢囉，係度無限上綱做乜
到時人少自然就完架啦

成班Child登仔每日就為左d濕鳩野係度洗版

“如果無人出黎講清楚香港人係咩立場，只會更加比人spin做我地支持加獨。呢樣嘢唔會係你想見到啩。咁今次集會正正係最好機會解釋比全世界聽，香港係支持緊加泰啲乜，就係我提出果3大立場。”

呢句搞手講, 你係咪屌緊佢

集會目的就係想“解釋比全世界聽”所謂既立場以免“比人spin做我地支持加獨”

即係其實搞手既目的就係想澄清非支持加獨, 但而家只係分歧於效果問題

我發現呢兩人既罵戰, 大部分人係完全唔了解搞手既目的同動機. 撐集會撚日日屌反集會撚怕被代表支持獨立, 但明明搞手既初衷就係想澄清非支持獨立

所以撐集會撚其實係日日屌緊搞手

你慢慢玩錄音機啦，根本明顯地無論係你同搞手都唔清楚加泰運動既背景，所以先搞到要澄清支唔支持獨立

仲有你呢d有語癌既人好心就咪撚打咁大段野出黎浪費時間，邏輯錯撚晒仲搏命貼以為自己好醒

你做乜撚野呀

我係指出搞手同撐集會撚其實係唱緊反調而無人發覺

你屌埋我唔清楚加泰運動同咩邏輯錯誤做乜野. 我指出搞手既真正立場有咩錯? 事實係大部分人係完全搞錯曬搞手既初衷

即係你兩邊都屌??

同埋有咩就好聲好氣講, 唔洗一黎就錄音機又語癌

真係你先會覆佢，佢講啲嘢完全get唔到你，又無point指出點解要支持
如果今晚個集會係另一個主題，如反全球警暴，我都一定會去，但搞手用加泰做主題，難免俾人spin左，到時求其一個人高舉支持獨立，真係水洗都唔清
抗爭運動唔係一步登天，我絕對支持香港獨立，但而家連五大訴求都未搞掂，無雙普選又點搞落去。
我地面對既係共慘黨邪惡核心，只靠香港現時勢力只係螳臂擋車，要搵到能夠抗衡共慘黨既國家加入至為上策，難得已達成初步成果，其後再搵英，德，等歐盟國加入(已知做緊)，如果做成反效果而令整場運動玩完，點對得住死去既手足，拉左既幾千人，受傷既無數
願有日能夠煲底相見

我真係好撚憎標題黨，BLOCK

其實我真係唔會再理論落去
太無營養
不過巴打你既耐性都好癡線
算啦反正而家都歸曬邊
望就望今晚無事發生
我寧願反集會撚係諗多左炒曬車被鞕屍
都好過真係出事

我都贊成不停搞集會可以keep住團火，但搞支持加泰真係timing唔啱

係架，即使裝修到美國領事館，還原為沙地，條香港人權法一樣會通過，因為美國人針對的是大陸政權

呢幾個月我不停出去遊行，要捐錢既就捐錢，真心唔想就咁玩完
我都希望今晚集會無事發生，亦無影響外國對香港既觀點，係既我會出黎道歉謝罪
本來我好偑服連登仔，無論策略，智慧，才能，團結都令我好感動，但而家...唉

之前連登仔一直團結到仆街
尤其係一開始既 真。各有各做 真係諗起都 而家好多所謂既各有各做兄弟爬山係炸撚左坐山一獲熟然後同你講各有各做

別氣餒啊巴打，呢場運動可以行到而家，真係因為有唔同既巴絲係背後默默耕耘。我覺得我地有表達過，屌過已經盡左我地嘅本分，起碼我地做過野，聽唔聽取決佢哋。

加油，我地仲有好長既路要行。

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

來歷不明係咁話人係阿sir 係鬼
捉鬼小隊隊長
起我啦件垃圾
我開post 叫大家focus 新屋嶺
佢都話我係阿sir
笑死我

加泰隆尼亞的流亡總統，Tweet 咗香港加泰集會 poster。

唔明睇咁重做咩，一個集會影響有咁大既我地洗咩個個星期出黎

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

5毛未必想像中咁多
個人認為弱智跟風自大撚仲多

呢d咪正確想法
不過可惜出面好多人唔係咁諗

條友真心On999，兒登真係兒登

班01狗同熱青城水泥隊縮返晒入老母閪

去完先發現真係抵去

終於見到個正常小小既
見近排連登討論計劃行動即時po完全上唔到水
淨翻既啲濕9互屌既po
啲留言仲夠膽死互屌幾個combo但內容完全係為屌而屌
搞到呢幾日都冇乜心情睇連登

唔好睇小加泰集會

首先你要了解件事先有資格去客觀
加泰個情況係有D似HK
又係有警暴, 警黑合作
如果你唔知就唔好講

樓主前提已經錯
加泰戰線最大問題唔係得罪美國
係得罪歐盟

我個留言無詳細講所謂客觀原因, 但你都咪咁assume我唔知嗰度有警暴同警黑合作呀大佬, 你估無人知咩. 下面我係有詳細同人理論

anyways, 作為反集會撚, 我當然寧願係諗多左, 炒車好被鞭屍都好, 都係好事黎. 因為我唔係為反而反, 而係出自擔心. 總之無事就乜都得

講好咗兄弟爬山㗎嘛